當你跳的時候，在空中改變你的腿的位置，用柔軟的膝蓋在相反的分蹲姿勢著地。 如何訓練下半身的力量海登·卡朋特| 2021年1月27日|戶外在線 
 抓住門框，一隻手臂伸到前方，做一個深蹲，站起來時保持手臂的阻力。 室內鍛鍊為你徒步旅行做好準備帕姆·摩爾| 2021年1月27日|華盛頓郵報 
 好了，腿有點累了，我要蹲在這裡，或者跪下。 鍛鍊後永不恢復的最佳方法布倫丹·倫納德| 2021年1月24日|戶外在線 
 為了做到這一點，他們在受試者做無負重半深蹲時測量關節角度。 有一種選擇合適跑鞋的新方法Alex Hutchinson, 2021年1月5日，|Outside Online 
 這可能看起來像一分鐘的立臥撐，然後兩分鐘的恢復，或者20秒的深蹲，然後一分鐘的恢復。 一些教練宣揚HIIT是燃燒腹部脂肪的最好方法。 科學是這麼說的。 帕姆·摩爾，2020年12月15日，華盛頓郵報 
 戈爾德這樣的環球健身房的健身教練會注意到，用戶在蹲下或在跑步機上跑步時很吃力。 Amiigo Tracker將數據與dead升降機配對 
 兵營是一座被沙袋包圍的低矮建築，位於市中心附近的一條小街上。 烏克蘭親普京叛軍準備最後一戰|大衛·帕特里卡拉科斯| 2014年7月10日|每日野獸 
 這裡可能有點寒意，但這與亞歷山大參議員所害怕的人沒有任何關係。 共和黨圍繞政府透明度的街頭鬥爭|勞倫斯·萊西格| 2014年3月26日|每日野獸 
 深蹲——在大多數深蹲中，你要讓你的大腿與地面平行，但在深蹲中，你要一直向下。 深蹲:保持身材絕對不可思議的秘密Ari Meisel | 2014年1月2日| 
 唯一的區別是你要筆直地跳起來，然後以下蹲的姿勢著地。 深蹲:保持身材絕對不可思議的秘密Ari Meisel | 2014年1月2日| 
 我們誰也沒有再說話，最後，奧萊依廣場低矮的木屋在夜色中隱約出現在我們面前。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 安託萬夫人在門邊的長凳上坐了下來，她那胖乎乎的身軀又寬又壯。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 凱瑞穿過房間，把他的油皮和手杖放在椅子上，從架子上拿了一本矮矮的書。 塗料| Sax侯麥 
 這些人只要在能找到自然水源的地方蹲下來就行了。 南非戰爭戰役圖片(1899-1900)| g·黑爾斯 
 我坐在座位和休息室裡感到不舒服，因為它們很低，需要東方式的蹲姿，而我並不擅長。 克倫谷，李·塔貝爾